求女裝皮鞋推薦

喺 ig 見到呢款皮鞋

但呢個牌子只會喺日本市集擺攤賣，無得網購

想要啲簡單款嘅 loafer，無綁繩，底夠薄，深口，遮到大部分腳背，好似咁

budget 不限